有冇鼻炎過嘅巴絲

好辛苦
完全瞓唔到 又feel 到有心悸
頭痛又有 燒又有過（而家暫時冇）
唔知可以點返工

有冇巴絲都試過...

唔知你講既係點既鼻炎
但我上年試過鼻竇炎得好勁
到而家隔唔時都係咁冇斷過尾
痛到頭都勁撚痛 眼壓又勁高 成個眼下個位都係好腫脹feel
成個人唔知想點

嗰時去去下旅行仲流黃色鼻水 好撚恐怖

我都係初步睇咗
俾咗抗生素 同噴藥我
今日食完好似都係一樣
都係心悸頭痛
集中唔到精神

但又冇好似你咁勁...

有冇嘢可以參考下

有邊個未試過

咁慘咩你

我指嚴重點嘅情況嘛

又病 就嚟想死

究竟應該點

我都唔知

除左睇醫生無野好做

今日睇咗

少d上冷氣巴上層，留意前後附近有無d不停咳或流鼻水唔用紙巾既無公德心撚樣

春秋避免戶外運動，少行近大馬路

室內保持空氣流通，必要時戴口罩

出事就定時按摩鼻翼及眉間，沖熱水涼，偏門d定時清肚臍屎

我平時激少少用辣咖哩飯去刺激口腔，等鼻水自己沖洗鼻腔

點

留名先

覆診時你問吓醫生點樣用生理鹽水洗鼻啦，佢會開比你，又或者你上網搵有好多

咪話我鼻炎
俾咗抗生素 同 噴鼻我

而家有支叫鼻可靈 係咪類固醇嚟

你幾時有架

依排都一直有但冇咁嚴重
係最近瞓又瞓唔好
行一陣就feel 到心悸
又成日頭痛又燒

醫生開得比你就用先，好返咪停用，未好要覆診嘅到時再問醫生

你訓唔好都唔係呢排啦
因為你肥所以咁，認真的
你果到咁熱

要勤洗。搞左好耐專科都睇埋都冇好過。 諗起都係發炎姐，咁相類於洗傷口。

我用嗽口水，1：10開水放針筒管一口洗兩次，洗好左。
而家冇耐一覺起就同樣洗一洗就無野。